女朋友話想a0 grad

咁袋表乜

你兵黎架ja

代表要去投票

代表你基路難行